====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Cette leçon-là , je l ' ai apprise aussi à Barcelone où j ' ai entrepris le voyage à plusieurs reprises — le Barcelone d ' avant les Jeux olympiques — avec Laurent Théry , puis avec Joël Batteux et le directeur des services techniques de Saint-Nazaire et son adjoint .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

